聽日大戰? 你有槍有炮? 戰乜撚? 去送死?

從來我地最弱差距最大就係武力
最強係人多，流動，遊擊
硬碰硬從來唔係一個option

啲風吹到聽日大戰又點點點，係想前線手足比黑警一網打盡無後顧之憂??

你有槍有炮有對等武力? 有刀有劍有主動攻擊什或殺警嘅覺悟及決心?

如果唔係咩話一切所謂主動出擊=主動送死

我地要嘅應該係其他靈活戰術，唔係去用最弱一環對抗敵人最強嘅項目

推

垃圾風向狗收撚皮啦 半夜先黎帶風向

最強係人多，流動，遊擊

國殤日剪回鄉證